【末日】《末日下的那些人：方舟爭奪戰》世界倒數開始，我們要奪取方舟 (二)

故事簡要：

起源星空下的千年之後，我們於這行星上的歷史迎來末路：世界末日。

毀世之星將會於４０４日後正面撞擊地球，萬物都會在彈指間燒成星塵，地球將飛出公圈軌道成為星海中的孤獨星辰。為了避過世界末日，人類解放所有黑科技建造方舟，維生科技把人體壽命延長到極限，人工智能「阿當」會帶領方舟網絡在太空中繼續進化，一邊駛向適居星球，一邊研發星際航行的科技，到達新地球後開拓人類歷史的新一頁……

卻—與我們無關，我們被認為沒有活下去的價值，我們被排除在登艦名單外，只能等待死亡的來臨。

但有人拒絕坐以待斃。

領軍者的名字是許少傑，旗幟下集結的是反抗軍。

為了保護方舟安全，方舟政府建立了方舟建造區。對外，他們以真槍實彈屠殺那些被認為沒資格登上方舟的人們；對內，他們鎮壓一切異見者，囚禁對高壓政策提出質疑的人。

被視為下等人的人們於末日下發動最後集結，以許少傑為首的反抗軍從方舟包圍行動中救出幻想能透過歌聲，口號感動方舟政府的人們，使他們免死於方舟護衛隊的槍口下。同時，方舟政府實行「天使計劃」，指名七個精英中的精英為天使，天使可以指名任何人擁上登艦權，在金錢已無意義的末世，天使成為了救贖的化身。

天使：大法官佔據數碼港，利用數據中心的個人資料對每個人實行末日審判，試圖找出無罪者使其得到救贖可以登上方舟，傲慢的審判天使卻沒有看到自己身上大罪。

許少傑將大法官鏟除後，收到有逃獄者從集中營「赤柱監獄」內逃出，派出的小隊卻直接遇上了另一位天使：方舟護衛隊的「青龍」。雙方交鋒後雖然奪得逃獄者，但小隊中的貝兒與阿凱卻被捉到青龍的「家」：位於赤柱的聖士提反書院……

距離世界末日：３６９日。

見證吧，星之曙光博物館的參觀者們！

此乃歷史的盡頭，末日下的那些人——對命運的最後反抗！

末日下的那些人
方舟爭奪戰

作者：Vantablack

作者Facebook:

--------------------------------------
前POST:
唔使睇都睇得明呢個故既正傳:

鐘意既巴絲求下你地可以留名，推ＰＯＳＴ，每個正皮每個留言每個ICON對我都好大勵舞,多謝大家

出文時間：逢星期一，三，五，日出文，時間最夜係３ＡＭ

繼續出文

連標題都錯字 重開